====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans ce cadre , j ' ai mené plusieurs études : « Urbanisme des modes de vie » , avec le sociologue Alain Bourdin et l ' urbaniste François Monjal ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

